有冇麻將group可以入

如題
呢排日日都無野做
有冇巴/絲打有group可以入
跑馬仔 三番都得

如果有只求娛樂唔係為博殺既都想入